有冇人好唔滿意自己既人生

有 但係變唔到

有 所以要努力改變

人生重來鎗

我都想要把

yes

每天都想死